[12港人案] 再有兩名律師被逼退

15/9/2020 最新消息：

再有兩名中國律師被逼退，不能繼續接受委託。
截至現時為止，累積共四位律師須退出案件。
不少辦案律師均受到來自司法局及國保的壓力。

15 Sep Latest:

Two more mainland lawyers are forced to quit from the case.
Til now, there are in total four lawyers withdrew from the case due to pressure asserted from the authorities.

#save12hkyouths
- - - - -
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com

保持關注12位手足

請大家保持關注，每日用少少時間上twitter retweet 吓又好，幫手堆下 post 又好，麻煩大家

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

推

done

Twitter 放埋呢個， 好清楚
唔停做 繼續做 不停做， 如果我哋都停手，12個手足點算

極速巴

已經24日，除咗早幾日報導過有人遇到嚴手足一面之外，其他完全冇消息....
懇請大家keep 住關注

感謝幫推

推多次.....

感謝

自推吓先